4000蚊個口罩 搶錢咩

原文
《2019-08-10送上好消息》

已证实在昨天晚上行动中👍由西九龙冲锋队執行的拘捕行动中👍拉到7個pink team (粉紅行动队员)全部是全副整套齐全重裝備。
粉紅暴徒出战每人每天行动费一万元。
粉紅戰队是黑曱甴最厉害最有戦鬥力队伍。
所用武裝是美军海军陆戰队使用的，单是口罩己是四仟港元—个。
粉紅戰队是由七至十二人组成—个攻击小队、帶领曱甴在不同地点和警方戦鬥、前段時间、每次有八至十队參予。但昨天現埸观察所得全程好像只有一至兩队。

4000蚊喎 政府派4000蚊都係買到個口罩咋原來

4000呀！

明明我買既係百幾蚊

放係枱影又嫁禍既

黑警死全家

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

呢個時候唔洗玩膠 推有用post

五大訴求 缺一不可